黑警學院開放日個黨鐵站場景 做乜唔著埋白衫攞木棍打人同搭何妖膊頭架咩

你班仆街鄉黑同死黑警唔係以為我哋會唔記得721發生過啲咩呀話